<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">

    <channel>
        <title>Real News</title>
        <link>https://rawgit.com/Andres1985/RealNews/master/index.html</link>
        <description>Página de artículos sobre los acontecimientos más importante que suceden en el mundo</description>
        <item>
            <title>Tráiler de 'La guerra del planeta de los simios </title>
            <link>https://rawgit.com/Andres1985/RealNews/master/noticias1.html</link>
            <description><![CDATA[ <p>Hollywood se reinventa ante la falta de ideas. Una vez más somos víctimas de nuestro propio aburrimiento y procedemos a dedicarles tiempos a cosas que son más de los mismos. Ya ni cambian el collar ni mucho menos el perro. Otra secuela más y al parecer la última de “La guerra del planeta de los simios”.</p> ]]></description>


        </item>

        <item>
            <title>Corea del Norte podría estar detrás del ransomware WannaCry</title>
            <link>https://rawgit.com/Andres1985/RealNews/master/noticias2.html</link>
            <description><![CDATA[ <p>Investigadores de seguridad de diversas empresas han estudiado el código y creen que este ciberataque masivo podría proceder de Corea del Norte, aunque otras fuentes como la propia Microsoft afirma que detrás está la Agencia de Seguridad Nacional.</p> ]]></description>


        </item>
        <item>
            <title>Bill Gates cree que la ambición espacial de Musk y Bezos no ayuda a la humanidad (No usan Windows).</title>
            <link>https://rawgit.com/Andres1985/RealNews/master/index.html</link>
            <description><![CDATA[ <p>Elon Musk, Jeff Bezos o Richard Branson son los nuevos emprendedores espaciales cuya meta no es otra que llevar al hombre a marte. Al parecer, no todo el mundo de las altas esferas mundiales no está de acuerdo con dichos proyectos, y entre ellos está Bill Gates, que en una entrevista reciente declaraba que aunque respeta estos proyectos, no entiende cómo pueden contribuir directamente al desarrollo de la humanidad.</p> ]]></description>
        </item>
    </channel>

</rss>